[steam] 有無人有玩 Paladins ?

今日一開黎睇有個新公告

撳入去睇下係咁

有

bot?

pot

Smite好玩D

paladins 一場短D時間 無咁晒心機

樓主玩左幾耐？
當年玩仲用緊佢個launcher開game

玩無耐 2X LV

個server 近排好差

Ping時高時低 不過近一星期改善左少少